大家點睇 1359 中國信達

大時代時曾經爆過上$5, 果時都執左幾餅

呢兩日業積麻麻地

插左兩日,

有冇兄弟有持貨?

入左2.96 博反彈